有無人有買NVS Novartis？

3月3號每股派3.378美金息

呢d 冇炒味
同PFE 一樣, 用派息支持股價.

跟住契媽日日賺